[文宣]海報一張

小妹自己畫左呢張仆街淋病圖
想俾大家印出黎貼連儂牆又得 拎去派都得
都係想盡一份力 香港人加油
最後呢條仆街一定落地獄！